懶到出汁嘅汁係咩汁

無藥可汁
救唔到了

早晨

樓主我有感情煩惱

答案係陳國邦

...

哦係咩

on9/10

-.- 你好野

大家咁話

屎汁

絲打你好靚

10個趣

小器-.-

關我撚事

唔受溝？臭雞

你唔靚

卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜脆

真是無助

不了 咁厹

咸青口方仗

非死即傷

尋晚仲叫我唔好用套-，-

勁 有得卜

乜 葡萄？

其實禾心裏早掛著絲打

想咗好耐

是甜的

乜水

高汁

扑還扑 受還受 兩回事
扑個野就要受你？

會係你既將來

成人台

奶過？

求改名idea

Sp ok?

fced

勁力聚焦狗公格

彈圖魚？

返踔
絲打大愛性格funny

我好男人狗乜公

無利可圖

好撚辛苦改咩名好
一個唔小心一click確認就後悔30日媽咪啊
原本有個好名＝我 但唔想同條柚一對嗚
到 底 點 好

佢碌鳩識轉彎 你識？

識煮野食港女，雖然西面加咀gelgel但都算qt
就係要呢d.jpg

。。。
識轉彎?做過朋友都好呀

不自瀆的暖男？

我都識整杯面

自己pm佢